【行動post】講咗成個月 一個二個仲係日日搭黨鐵 喺黨鐵7仔買嘢飲

琴日同個朋友出去行街
佢仲問我搭黨鐵定巴士好
屌! 講抵制黨鐵講咗成個月 仲要問?!

其實香港人點解仲搭港鐵 係因為惰性!
習慣咗搭黨鐵返工返學 突然要轉方法 又要搵過啲巴士線小巴線
覺得自己一個人嘅力量 唔會影響黨鐵幾十億嘅盈餘
一於set個日子俾大家 睇下究竟二百萬人罷搭黨鐵一日 會有幾大影響力!

或者你覺得應該要跳閘
但剩係睇915行街 有幾多人係搭黨鐵去現場而無跳
其一 好多人都未敢跳
其二 宜家多咗foodpanda 保安 人型狗同休班狗 仲有啲藍屍 跳閘成本高咗好多
所以一於直接罷搭!

9月27 罷搭港鐵

參與方法一. 罷搭黨鐵
參與方法二. 跳閘
參與方法三. 停止幫襯站內外嘅店舖
所有搭鐵唔跳或者幫襯嘅人 都係藍絲或者港豬
宜家距離927仲有十幾日
應該有足夠時間做文宣

ps屌你黨鐵我行三粒鐘返工都唔撚會幫襯你!
ps2如果可以 就即日開始罷搭! 唔識路返工 隨時pm我!

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

俾返少少骨氣啦屌你地
喺黨鐵上蓋返工都唔係搭黨鐵嘅藉口

呂麗搖巴肯覆我未？咩plan都冇就洗bot叫人入去機場送頭好不負責任。
你一日唔講922點入機場、有咩plan我都會問落去。
3條link咩內容都冇，吹1點嘅雞但叫人1230睇連登/Tg等消息係咩玩法
比你地班機場Admin撚足3次，唔想再有人被撚
————————————————
不服來辨
宜家搞機場和理塞係冇意義

915係中環站

我見到一批 帶口睪/蒙面 既人排隊去 售票機 買飛

呢班人係咩心態??

集會完搭黨鐵都幾痴線
雖然可能果刻無車走

一直講緊
搭黨鐵 其實唔係問題

最重要是入閘果陣做 劉翔, 唔好比錢 黨鐵賺
令到黨鐵 免費服務你, 蝕本

但排隊買飛 真係唔知咩心態
仲要十幾人係到排隊

如果機場係春袋 商場就係紅血球

和理塞 商場篇

全力攪商場攬炒

清算黨鐵商場

927 全民罷鐵

你班香港人deadline fighter
唔俾條死線你都唔撚做嘢

hku cuhk poly city嘅大專生
又話搞人鏈又話自己暴大
個個都仲搭緊鐵返學

剩係你地個canteen已經係大家樂啦

ig hastag
#nomtrchallenge

hashtag sorry

無啲決心就學人搞抗爭
連抵制都做唔到就連和理非都稱唔上!

連抵制都做唔到 你連和理非都稱唔上啊freerider!

推